白衫黑警被問點解朋友聚會遲到，答「大sir永無遲到，係你班友早到！」

有一次老友聚會，明明約7點，但他遲了一小時才到達，我於是笑他：「阿sir做咩遲大到？」豈料這番話卻觸動他的警察神經，正色說：「大sir永無遲到，係你班友早到！」

那是老友聚會，全場靜晒，他也許感到氣氛尷尬，於是主動打圓場說：「職業病發作，唔好意思。」

......

由於下屬會對上司的錯視而不見，上司也包庇下屬，當階級差異如此分明，利益之間卻如此緊扣，整個警察部就成為了一個極大染缸。但這個染缸與別的辦公室染缸完全不一樣，因為他們擁有槍，是執法者，他們很難面對制衡。這也是為什麼要有ICAC，因為警權過大，對治理者也是非常頭痛的問題。

全文在此

因為有永遠唔會犯錯嘅黑警
所以就有永遠唔會道歉嘅黑警

個班老友仲真心同黑警fd到都藍到發光

仲做到朋友即係都係屎啦

這也是為什麼要有ICAC，因為警權過大，對治理者也是非常頭痛的問題。

ICAC

根本就係洗腦集團。

要令佢哋工作時受嘲諷，餘下人生慘痛

現在我也跟這位昔日好友完全沒聯絡，首先是他的面書已不存在，其次是連手機號碼也換了，我也只是偶爾在電視報道上聽到他破案的名字。

點解隻隻狗都要自己杯葛全世界

因為佢哋真心覺得全世界都唔正常
得佢哋自己班黑警係正常

收工都要佢地無朋友 淨係成班狗係到圍威喂

所以連自己個仔都要打

Icac

Icac真係笑話嚟
721唔去查
走去查啲女狗拎著數買耳環嘅19 case

青山d精神病人都係咁

個世界要跟佢地轉，
因為佢地有槍

警隊裡面得罪上司你一世無運行
擦鞋文化到到都有
裡面擦到冰毒都要包庇

action！cut ! 我杯espresso呢

呢篇文應該都唔係近期啦，後面話電話都換埋冇聯絡
即係班狗其實以前已經上晒腦，對親友都同對犯或者下屬一樣
同時啲下屬又要睇上司面色刷鞋，咩大sir唔會有錯
根本成個制度一早已經腐化

icac 1977巳經俾休班警攻入去總部打
唔係有英軍巳經收埋皮 仲icac

專拍反恐電影嗰位李大導？

iCac

唔好有期望黑警會倒戈

1945
有少少理智都知道德國會玩完

都仲有一大堆納粹德軍係打緊

加國名校誓死唔移除黑警廣告 ［twitter戰線要人呀］

算啦
話多兩話 帶槍遊行添呀

港女:女仔永冇遲到！係你班垃圾港男早到！

老廉應該改為向民意代表負責